elon musk買bitcoin會唔會只係開始

越黎越多公司跟風 btc好快就上十萬

叫班堅持係龐氏騙局既人情何以堪....

鬱金香泡沫

今次真係bitcoin 買車啦

樓主唔好害人買Bitcoin，呢個係騙局黎，你睇下Elon Musk都俾人呃左

投行最早話係"龐氏騙局".
但係又大搞crypto ETF.
又幫crypto 公司上市.
投行真係無恥.

一早有啦

唔咁講 佢點低位掃貨
好似狗盛咁 不嬲都反向指標

廢老先玩股票
crypto係90-00後 新一代 投資市場

佢意思係買車直接用bitcoin買

玩曲線?

有錢賺唔通唔賺咩

Scam

講真馬斯克買bitcoin係有原因

呢啲幣難入手過買股票